點解個屁愈暖愈臭

次次只要放屁果陣肛門感受到暖意
個屁就一定超臭
有無高手講我知點解?
求解答

溫度越高，氣體粒子運動越活躍，因此擴散效率大。
其次，溫暖會促進血液循環，間接增加神經系統傳遞速度

拿 我放個個屁都臭嘅 以我見解 一條屎點都有空氣係入面 亦有溫度 當個屁係穿過條屎入面嘅氣泡岀黎 就會臭同暖。相反 如果個屁係比較近肛門 冇需要經過屎 就冇咁臭

岩，亦代表屎粒含量愈高。